以後買車都係淨係買皮座位穩陣

污糟到嘔

Ching又擺片賺錢

你用皮座都咪係一樣。你個人 污糟坐係邊都污糟。

屎漬汗漬